[集思廣益]係時候應該新增女性粗口字

既然香港已經男女平等，廣東話應該與時並進，消除父權嘅影響。

廣東話粗口用法千變萬化，但係廣東粗口五大字屌尻閪撚柒有三個半字都男性性器官。

新增粗口字之後就可以衝出嚟柒->衝出黎嚟__；咪撚再戇尻尻->咪__再戇__ __，或其他任何用法。

冇錯，我係未諗到唔新增字點寫同點讀同點解。

屌：性交、亦指陰莖
尻：大而硬嘅陰莖，不應硬而硬
閪：泛指女性的「陰戶、陰部或陰唇」
撚：陰莖
柒：大而軟嘅陰莖，大而不當，不靈活者為笨柒

歡迎指正

Reference:

《不文集》-黃霑

利申：冇文學底，冇研究過語文

含你個撚=屌你個閪

已經有啦
你阿媽個波罩你都冇聽過？
成句體現出母愛偉大

你都on西既
一系直都係咁講
你唔奶係未聽過呀?

唔係新嘅用法，係新字… 打破五字真言得一個閪字係女性性器嘅悶局。

都幾期待波罩變成粗口被禁

女權話性交唔一定係男人主動
成日強調「屌閪」係父權象徵
所以 「夾」表示陰道肌肉收縮
「騎」「坐」女上
「含」
全部都要變粗口

思路清晰

咪閪再戇閪閪